屌爆你地咪撚再叫黑警做狗！！！

唔好意思 呃你入黎

作為狗主見到你地整左啲禁狗既文宣貼紙真心好唔開心
明明啲狗又可愛又忠心仲有人性過班黑警
唔好再侮辱啲狗啦好嘛

可唔可以由而家開始班契弟做過街老鼠
傳播病菌 神憎鬼厭 污糟邋塌
餐廳或店鋪亦可以貼文宣 大條道理不准老鼠進入
係差館附近貼啲老鼠出沒注意之類

自己推推

冇人理